*********************************************
ツール名：Nway ver0.998?β
作者:mankitsu
コミュ co9176
連絡先：上記コミュの掲示板にどうぞ


なお、このリドミの半分は不真面目で出来ています。
**********************************************
☆VerUPされる方へ
test.db
comedata.db
この二つがコテハンデータと過去コメントデータになりますので
新Verのフォルダにコピー等をしてください


☆必要なもの
Microsoft Frameworks3.5
どんなバグにも文句を言わない心（報告してくれたら直せる部分は直します)
ニコニコのアカウント

☆どんなツール

コメントビューワーです。

☆なにができるの？
ニコニコ生放送のコメントがみれます

☆リドミとしていい加減だが、大丈夫か？

大丈夫だ問題ない

☆隠し機能を教えてください（公開したから隠しじゃない件について）
なにそれおいしいの？
・下部の来場者のところをダブルクリックでコメント投稿が可能（生主の場合は運営コメント、視聴者の場合は一般コメント）

・上の部分も設定の部分も何もないところでダブルクリックで左右が入れ替わります

BSPの権限がある場合
下部の来場者数のダブルクリックでBSPコメント欄がでます

生主の場合
・上のサムネクリックで自分のコミュの詳細がでます。
・残り時間をクリックで現在のだいたいの順番待ちの人数がわかります。

ほかにもありますが、現在使い物になりませんので発表できませんｗ


☆問題点（発覚分）
アラート連携した場合　放送プレビューがしばらく開けない
常に手前にしたときにほかのウィンドが隠れてしまう
リアルタイムカウンターがツンデレ（見直し中です）


☆募集中
アイコン、HELP動画などを作ってくれる方
Nwayよりいいコメビューを作ってくれる人

使用ライブラリ
NwhoisでおなじみのはるさんのCookieGetterSharpの改造版（Pale moon対応）
アラートウィンド用dll
http://youryella.wankuma.com/Library/ClassLibrary/AlertWindow.aspx
その他　Flashライブラリ、WMPライブラリなど・・・・


このプログラム（ツール）を使用したことによる弊害などは自己責任でお願いします。

再配布はok、改造は認めません（改造したもののサポートまでしたくないので）

声出しはあまりしてませんがたまーに放送はしてますので疑問点があれば放送などで聞いてください


☆FAQ

Q.ＩＥでうまく使えません　
A.Cookieの削除をしてみてください

Q.重いんだよ 
A.ほかにいっぱいすばらしいコメビューがあります。

Q.要望があるんだけど　
A．コミュ掲示板にどうぞ

Q.立ち見も見たい
A.別ツールで検討中です

Q.コメントウィンドを表示すると常に手前が外れる
A.わざとそうしてます。










